祝所有黃屍死全家

全家包括慈母，藍絲廢佬

你中文攞U?
你知唔知咩係全家
like佢嗰啲又中文閱讀攞U?

此帖不必作任何回應